係澳門已經熱到暈，點去西藏 印度地區？

照計打風前先焗

打完風不知多涼爽

唔明匪軍搞乜

西藏唔熱㗎喎

不過支那啲垃圾都係摺被好撚過啦

平心而論非山地步兵或者有接受過訓練嘅都會水土不服適應唔切...
建議PLA增設救災同衛生兵種學校教人喺亞熱帶地方掃地, 喺佢哋醫療單位加幾個清潔工位做真正嘅衞生連衛生兵, 參加國際執垃圾同洗被比賽

冇諗過執垃圾都可以露底

因為駐澳 駐港 係優差, 所以D 少爺兵 搶住去做

不過, 其他解放軍 都唔好得去邊, 最多比 駐港 駐澳 果班好小小

總之解放軍家陣就同 清末八旗軍一樣, 由特權階層 既人士做
變相無哂戰鬥力

越係「精銳」既部隊, 就越廢
因為精銳部隊 待遇高, 自然更多少爺兵 搶住做

不了 已屬印度

人地廣州軍區派過嚟，氣候差得幾遠呀

廣州軍區 唔代表由廣東人擔任

中共 防止軍隊會對自己鄉下有感情, 唔敢鎮壓, 所以一般會將軍隊調去好遠駐守

即係廣東人參軍, 會調去東北駐守
東北人參軍, 又會調來廣東駐守

西藏高原地區
日夜氣温相差極大
易患高山症

中國人移民去美國當兵, 都可以好有戰鬥力
反而加入解放軍, 就變廢物

由此可見, 呢D係制度既問題
美國 需要的是人才
中共 需要的是奴才

你CHECK 下駐澳上次係幾時換防先. 仲水肚不服?
仲有而家大把廣東解放軍都係廣東人. 參加下保皇黨D 大陸解放軍活動就知. 唔一定係北兵南調,南兵北調.

唔關水土不服既事

而係解放軍 根本係少爺兵
你係大陸當兵, 需要比錢收買軍官先做到
所以解放軍根本無戰鬥力可言

中共自己搞衰自己既軍隊

...

佢地係咪第一個月到南方呀
咁耐都未適應到你話係咪笑大人個口

你真心?
我下面打得咁明顯都要笑大人個口

55